[你聽我講先] 我知大家都好嬲好想做野, 但深夜吹雞係唔會夠人

聽日突然入機場係唔夠時間整文宣, 要等新聞發酵一陣
普通市民跟唔切
係出面瘋狂洗板都只係依個時間上連登既手足見到
要時間係出面做文宣
求下你地俾少少時間

你放工入都OK
總之聽日不見不散機場見

好過咩都唔做

推